愚樂台正受到489攻擊！

您班怨婦死番音樂台叫春啦
咪再傷害我柔寶椰寶💘✊🏼

不離不棄Gchi💘✊🏼12*1❤️

屌你老母 白頭佬

💘✊🏼

即係你都反降？

我喜寶系核心成員💘✊🏼

5系 我團飯💘✊🏼

樓主259夾埋produce pd 造假砌低牙圭比姜乜喜踩住上位

我願意用259條命黎換12個妹子一生平安

我願意獻出千萬子孫比12位妹子✊🏼💦😳💘

下5系==

小頭目范善甯已經比我KO左

咁勁😳

保護柔寶 您我有責💘✊🏼

椰寶最高💘✊🏼

12*1 輝停~！💘✊🏼

屌你老味白頭佬式洗版污染成個愚樂台仲可恥過489

冷靜啲

Sorry 我份人比較勇武...

5系==

支持樓主

無你支持
我放心了

g持樓主 g持矮子王🙏🙏🙏

我會保護佢地